呢個世界有三十幾億女人, 其實大約一半(~十五億)只要開句聲

只要開句聲我就可以同佢地做愛
但呢廿二年來呢~十五億人都唔肯開聲
其實佢地知唔知自己miss緊啲乜野?

50至90開聲